有冇人覺得Alan walker 首lost control 好似似曾相識

佢個前奏 同一首歌 好似
我念唔返叫咩名首歌 ， 好似 5，6 年前已經聽過

有冇人有同感 ，話我聽， 好想求解

呢首？

We clawed, we chained, our hearts in vain
We jumped, never asking why
We kissed, I fell under your spell
A love no one could deny

冇錯呀 ， AW 佢個開頭都抄得好明顯下 聽返